有無人都有同感 覺得拍拖唔適合自己？

曾經拍過幾次拖 每段感情都過一年以上
真係拎個心出黎個種

分左手幾年 呢幾年入面都遇過唔同既男仔
但我發現每一次重新開始投入過新一段感情好攰

即使遇到有機會既對象 無辦法再好似以前咁交個心出黎
咁依賴一個人，義無反顧去愛一個人
然後我就會同對方講 算啦唔好浪費時間係我身上
朋友都話我on9

但我唔想拍散拖 因為根本無意思
加上自己性格係個啲日久先會生情既人
都係個句啦 靚仔靚女既 無錯係好吸引 講真有邊個唔睇樣
但外表呢啲野 最多咪維持到三四個月 比盡半年
假如有一日 佢個口好撚臭咁同你講野
你仲會唔會因為佢既外貌而包容佢？

拍拖真係要學習認識自己 認識別人
可能只係唔想再見返幾年前 因為愛情而搞到日日唔開心既自己
曾經為左另一半 而無左自我
個死人腦淨係識圍住對方走

寧願單身無咩情緒起伏咁 好似係對自己最好

不過老套都講返句 世界太大
仲有好多野值得自己去專注 不僅是愛情

錢你老母咩 你邊度見到有個錢字？
我拍拖一向都AA制 如有懷疑 可以睇我既舊post
自己屋企唔係窮 比少少骨氣啦好嗎

樓主幾大？
可能你成長左，心態唔同左，就會搵到啱既人

2x頭

我就唔想無左個好朋友 起碼唔拖手就唔會分手

仆街同你一樣
唉都係摺埋算，唔想傷害人都唔想被人傷害

想變你 經歷緊失戀
走唔出

每一段感情都是經歷嘛 你依家呢一刻好sad
但信我 日子耐左 會接受，你回頭唸返 其實你可以係段關係學到啲咩

加油啊 我覺得揾到岩既人係開心既

但揾唔到既既時候 我就會唸其實世界上都有更多比愛情更美好既野存在

你打左咁大篇野 其實我唔係好明你想表達D咩

曾經有朋友同我講過一段說話
戀愛會經歷幾個階段
1係岩嘅時候遇到錯嘅人
2係錯嘅時間遇到岩嘅人
到最後會係岩嘅時間遇到岩嘅人
遇到人都係一種學習黎嘅
都好過咩經歷都冇
利申: A0

過來人講幾句
2x 頭既時候我都同你一樣咁諗，拍左次拖傷得好重
之後就拋棄左愛情專心其他野，學業事業等等

去到2x 尾，個人開始大，遇到壓力大左，身邊朋友開始結婚
以為日日一齊玩，一齊癲既朋友都無左
成功失敗都無咩人同自己分享，就算得到想要既人，但原來身邊無人分享係幾咁空虛

到依個時候搵個人陪搵個人拍拖過下半世，但發現自己唔識拍拖，白白浪費左個大好對象

岩岩被分手了，又變返一個人，又變返空虛既人

連登全部都a0點會明你講咩

但冇左個可以24小時都會係身邊 可以分享喜與悲既人 真係好辛苦

講緣份，有就有，冇就冇，good luck

同你一樣，要重新認識一個人真係好攰，除非真係可以遇到一個，同佢一齊果陣可以好舒服地做自己既伴侶，同我同步率勁高既人，如果唔係拍黎都哂9氣

唔好意思囉下一次修正修正

A0實會有拖拍既

岩岩分手有空虛感都正常
記得有唔開心揾人傾下 真係會舒服啲

感情台既連登仔 都係有故事的人

係 如果揾到要好好珍惜